仆街了地鐵見到個小學雞用雞做wallp

佢仲有冇得救啊(´Д⊂ヽ

關你撚事咩 放復活節假喇？

柏金迅症就唔好影相喇

樓主有無得救 咁光都影到咁

矇撚到

係咪小學雞又睇唔撚到
淨係見到藍色一堆野

屌左你唔好打咁多飛機，手都震撚埋

其實又有咩問題呢